624 攰出唔到黎既你，626出黎啦！

我知why not both
今日有力出既繼續出！

但太攰決定左唔出既，唔洗多諗

626 休息夠啦！星期三出黎啦！
亦請幫手文宣

push

行動：G20各國領事館 集體請願
日期：6月26日（三）
時間：早上九點出發
集合：中環遮打花園
形式：靜默遊行，到各國領事館後遞信請願
衣著：黑色為主，可戴口罩

[url]英文版請願信已寫好

推

揾人幫手整文宣，一定要朝早有人出左，夜晚放工先更多人

pish

七點半定八點？🤨

推
26號一定要大搞

推
記住我哋未贏㗎

出就出梗嫁啦

推
連登冇人宣傳626

626我會9am直落

出得太密啦屌 咁只會慢慢咁少人
要休息集氣

大家出到就朝早出呀

626 係G20 前兩日，無得揀，一定要出

幫手宣揚

呢個月射左3日波出黎 今日真係拎唔到假出了
唯有係公司做文宣 大家加油

啱
今日都要人
但係主力626

淨係數到16個咋喎

[深度分析]民意與民心的分別

626 好緊要

626一定到 好多打工仔朋友都會出席626
相信人數會多返啲

Join

朝早要人
日頭多人，夜晚先多人

有你地幫我爭取算la
係屋企涼冷氣呀

推 ！ G20前一定要有次大集會！

咁多位巴打絲打 唔該係自己ig story啊 wts gp到都幫手宣傳 唔該曬 香港人 加油！

推上去

今日要返工出唔到黎
應承大家
626晚會一定到

Push

我都燒曬啲al了

無錯，無得揀，平日都要推！

626文宣要做好d!!!

大家除左係連登推post

都要擺上ig facebook同airdrop俾人

PUSH

依個一定要到！
話比身邊人聽度火無熄到

推！

推，26號一定出

推手

呢個時間一定出

我AL一早燒晒 3日都係No pay

26/6 出硬。去得太盡，病咗，要集氣

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

626朝早 9:00 遮打花園
19國領事館 請願

要靠蘋果forward比多d人知

係，大家幫手fb tag蘋果

Pish

星期三一定要出

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

呢個支持！

推！！！！！！

推 26號見

已po ig

好

推爆

感謝文宣，推

6月26可唔可以早d開始搞

9am 已經有
[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

- 分享自 LIHKG 討論區大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。

626 627

幫手開個post宣揚 9am活動開始

幫手開post講626 9am開始

推呀

支持

收到！

夜晚出

我會到！

依個應該係6月最後啦

626-627 最後一擊

pushhhhhhh

小心身體呀巴打
仲要玩埋27/6 架

希望大家唔好咁堅持，黎唔到都幫手share 同宣傳！
要令更多人知道有活動同支持

PUSH! 已經拉咗幾個朋友一齊去

真係有d攰但唔會放棄 626繼續戰佢老母

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

屌
係一定要出啊！！

無計 G20 要加場
盡去啦

加油香港人 26號點都出

到時見！

PUSH ARRRR

一定出

其實一周一行都夠做，太密支持者都會攰，而且力量太分散，林奠見到咁少人亦會沾沾自喜。搞得咁密又可能會失民心，不如集中火力

今日冇出，26一定出！

上星期發夢發到有啲虛脫 626再發過！

目前明顯係唔夠人po ig！大家快手叫人去發夢

.

得翻啲膠post

好！

幫手一人開一post宣傳！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

聽講有200人係稅務大樓果邊

即係有199萬9800人今日攰左唔岀？

626真係不散

希望大家集中6.26 完左就6.27出一出黎。好過依家打到散哂。

另外剛剛整左一張，請繼續分化藍c

位
幫朋友開
依排ig,fb飲飲食食多到仆街，好似無咗回事咁dllm。見大家想幫手又唔知可以做啲咩，想搵圖又唔知邊度有，所以開咗個discord諗住聚集各位，統一!

目標:
1. 匯集文宣嘅所有制品，方便大家使用
2. 統一戰線方向

現階段:
百廢待興
1. 大家入黎post圖，聚集番所有文宣出品先
2. 幫手ig, fb, wtsapp散開去

第二階段:
1. 設立明確行動方向
2. 細分唔同戰線需要嘅文宣出品，作出針對性黎擊

輿論戰唔可以輸! 唔好再話咩幫唔到手，有心無力嗰啲廢話。最簡單幫手抄熱番已經好有用!

原post:

咁626 就應該要有199萬9800人出黎！

必到

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

6月26號點都會出

Lm

626一定出

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

gooooo

626

借位:
北京容許港府在修訂逃犯條例上讓步，又不敢以鎮壓新疆西藏的力度鎮壓香港，正好證明北京仍十分着緊香港獨立關稅區地位的國際認證。北京治港的這條軟肋，正是港人向北京爭取更大自由時的優勢。而北京的這個顧忌，正是北京輿論機器最不想港人知道的。

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

借位推下
625晚放工後去鰂魚涌社區會堂涼冷氣啦
嚟緊區選睇怕又有DQ

新文宣支援到
中環古蹟深度遊

pushpushpush

626打工仔出黎呀

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

用得著就攞去用

出嚟呀屌你

突發！
大專學界、眾志共同響應626死線，627行動！

//

【「反送中惡法」抗爭行動｜"No Extradition to China" Movement】

過去兩個星期，香港人多次走上街頭，甚至發起各類型的「不合作運動」，要求港共政權撤回「送中惡法」，並正面回應我等四大訴求，惟港共政權對港人聲音視若無睹，令人憤怒。為了繼續向極權政府施壓，大專學界將出席以下由民間發起之集會及行動，再次向港共政權及全球人民展示我等挑戰高牆的決心。各行動詳情如下：

G20 Free Hong Kong 集會
日期：6月26日（三）
時間：8:00pm-9:00pm
地點：愛丁堡廣場

假如港共政權於限期（2019年6月26日 9:00pm）前不答覆市民以下訴求：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

民間將發起以下行動：

包圍律政司行動
日期：6月27日（四）
時間：10:00am
地點：中環下亞厘畢道18號 律政中心

大專學界現呼籲各位同學及香港人參與其中，共同守護我城。

//